喺條街扑野比人影到 點算好

仲要早洩

阻人扑野

好似專登表現比你睇

屌！行開啦！

司機準備俾人燒春袋都得了

等觀眾到先開始屌咁

spring pocket

佢地停左之後2個都望住架車
會唔會似司機要燒春袋多過早洩